上apple 官網用學生優惠買ipad 驗證學生過程係點?

如果想係官網買兩部ipad 既話 係點驗證你係咪學生?
我聽朋友講walk in買要show 學生證
咁如果上網買既話係點證明?
會唔會送去屋企時 要證明?
同埋呢個係咪non apple staff 買一手ipad最平既方法?

唔該晒

Push

我嗰陣唔洗證明
可能隨機抽

上網買好似完全唔會問任何野
之前試過學生優惠買iMac

apple鬼得閒同你個個慢慢驗

上網訂macbook送到黎o個陣個速遞員要影我張學生證確認

唔撚係掛
認真咩 咁如果同條友講話 買既本人唔係度 代收會點呢

學生優惠開始左？

學生優惠都要r

告你詐騙 洗定八月十五

大專 SU 優惠更平
不過八月尾九月先開始

唔該巴打

鬼機

Year 1 用到 Year 4 仲係到
拎去 Apple 一樣有保

其實都只係平幾舊水

好似要着住校服去，拎埋手冊同帶埋家長

之前買macbook用學生優惠

屋企人代收都冇驗證過d咩